其實地鐵d司機係咪智障

頭先搭西鐵 屌佢老母 一開車即急停 成架車d人o撚晒咀 明明地鐵已經冇交通燈冇其他車點解都可以揸到成pat屎咁
而家隻腳仲痛緊 我懷疑chok親隻腳 有冇得賠架？

狗鐵食屎

1.留意樓主user name
2.負皮，上一頁

利申狗鐵車長，開緊工

點解冇交通都可以咁chok 你地揸車咪死左十世？

你條垃圾開緊工咁得閒既？ 壞緊車？

唔好咁大聲比人知除咗輕鐵
其他都係auto 行車

個d 叫車長

係咪又係話要等信號呀 所以急停 唔止西鐵係噉 馬鐵都成日係噉 chock到我爛腳

咁點解都可以chok成咁既
btw 成日聽到d輕鐵玩野式鳩叮

冇講 chok完播錄音叫緊握扶手就即刻再開

to be fair
停唔停車唔關車長事
係控制塔嘅問題
車長基本上係廢嘅，全部都已經電腦控制

全自動駕駛，應該係個下電腦接觸唔好，唔關車長事

唔怪得佢地噉得閒玩電話同剪腳甲

咁如果真係因為急停而有乘客受傷 有冇賠償？ 定要成架車死晒 上晒報先有

係咪紅磡站開車
日日放學都chok 一吓

No
今次係我搭咁多年鐵以黎最chok既一次